我個女神今日終於Roll 支草

好登佢開心 終於做到野

隻戒指

Roll好支草

暫時

外國係咪都有像棋枱

唔想佢係香港俾人拉

咁又係女神

所以咪登佢開心 佢應該roll 左好多次終於有次似樣

roll咩又冇講 冇證冇據唔好學人開post

可能人地食捲煙姐

Roll 煙唔撚得？
冇證據Admin del post唔該

我有話公審咩 我有話報警咩 我有話佢一定係香港咩 就算佢隊草話唔定係外國都唔得

以為自己好撚醒，收檔啦

草又點，cocaine又點，落落場一半都會食

自隊又唔係賣比人

係lor 係lor 印度都成日有強姦案架啦，咁又點wo，只要唔係強姦我就可以接受

用埋d唔同程度對比，

你搵到單強姦我就有興趣理下啦

之但係呢壇都囉黎傾就真係藏拙好過

仲惡過華秀隻狗

屌戇鳩
人地串緊連尼住del post呀

關你撚事？

分享下又唔撚得，惡過共產黨

咁咪del 埋我post 囉 宜家原來冇實際證據唔可以開post討論 唔講仲以為我做緊警察一定要搜證

我又唔係想向連尼住報警 1點解一定要實際證據wo

關我撚事

你仲係唔明....

屌我都唔知講咩好 我講到咁白你都仲係以為我真心，咁我點玩落去

好撚明顯串緊連尼住啦

柒左仲要扮冇野
自己睇返自己紅字幾柒啦

oh wa 我柒左啊 好柒啊 醜醜怪

都係個句，以為自己好醒

乜柒都擺上網
早啲訓啦樓主
柒下陣唔該

樓主on9

有咩問題 呢度不嬲低質架啦

又紅又大咪好勁

樓主真心on9兼柒

roll 得咁柒就唔好放上黎喇😂😂

咪係我都知自己好醜醜怪 我真心扮假膠希望自己冇咁柒

你又roll 返支囉

樓豬擺人IG出黎想公審人 又冇證據
樓豬咁威威不如直接自己去報警算啦
柒左仲要屌番人轉頭
大家快D走呀 樓豬好惡

仲唔快啲走，我黎咬你啦

樓主想公審人點知比人圍屌，好sad

算啦柒左咪認 你兜得好肉酸

係囉 點估到俾人死都屌返生啫 又點估得到原來放張圖都俾人屌返轉頭

老羞成怒

成個post 都冇講過公審人，你以為你地法官咩

柒兜

自己睇最後一句啦，就係同你講

咪係，好醜怪

乜9都叫人del post 柒d

傻西要食咪撚係香港食啦
法律不在乎人情
咁多國家比食偏要係香港食
買得起weed比唔起錢去外國

食屎啦，垃圾
To樓主

wo你老母
喎唔識打？新會然？

隊草有咩問題呢樓主？
鬼唔望你老母第日有病，但得醫藥用大麻先醫到

利申：條女係on9

香港隊草好似唔犯法！

唔係種植，販賣先算犯法咩

都未壓實

條友唔知醜到 染到落地核仲要兜

Wow big news！香港有個女仔隊草

柒左輪六發啲frd嚟

柒到地裂

蝗

呢張相我以為佢用腳趾夾住枝煙咁撚短既啲手指

On9仔草同煙都唔多識分沖上泥？

手捲煙都得啫

屌你樓豬柒

樓主柒到我打冷震

要係公園d棋枱到食真係勁極有個譜啦

諗下隔離就係d露宿者，成個scene諗起都7

支持樓主，但等陣比7頭連del post喇，又比成班on9連登仔圍屌，無辦法，個壇低質嘛

結論:樓主係on9小學雞，小器到乜咁

屌你老母
睇唔過眼就報警啦
你估依度差館呀

要報驚咪自己去報囉
post上嚟做乜柒
私怨撚

想公審批鬥咪出聲囉
又要出post又要縮咁 真係好肉酸

負評係比樓主柒完仲要兜

成個傻仔咁，柒左就認啦

藏毒已經犯撚左法啦
成班大麻撚係到轉移視線
惡到呢

樓豬柒左就認啦 越兜越柒不如深潛算啦

[無知一問]Roll 煙唔當私煙咩 唔係所有煙草都管既咩

樓主真係好撚柒

我們團隊希望會員在對他人作出這種嚴重指控前審慎思考理據，小心求証，以避免有人被無辜牽連。

包裝煙草全部有政府警告有管制，合法的。
佢profile又寫自己係stoner 成堆出嚟屌樓主做乜，我未見過一粒粒既煙絲

做乜鳩
起左雞皮，我屌

講真個句
人地做乜關你撚事咩 影響到你？
乜柒都放上黎

咁都叫乜柒都放上黎？
你stone撚左阿？

On9仔字都唔識寫淨係識分煙同草有咩用？

咁佢影響到你？

屌，你條柒頭分乜撚野享呀，想批鬥人未認左佢囉，柒下柒下

打左個冷震
究竟點先做到柒成咁
人地解釋埋都唔明

樓主個種柒

Pish

推

樓主好柒

報左警

pish

比人屌到反晒皮，仲要笑笑口扮狗搖晒尾，真係好好撚柒
抵你冇囡，繼續去飲梅子酒啦柒頭

係 要搜到你身有先犯法
隊草 個行為冇犯法

即係話佢隊完就吹佢唔脹

你cap佢個live 佢好似會知